有冇人鍾意聽純音樂？

扔磚呢首真係好舒服 又帶點悲傷

有d game嘅OST好正

電影BGM

鍾意聽Two Steps From Hell,當然亦都鍾意hans zimmer.

Merry Christmas mr lawrence
The last emperor 好撚正

差唔多淨係聽純音樂，習慣搵多幾種嘅不同版本聽，純音樂冇歌詞束縛真係好撚正
同一首不過係豎琴版

就算其他Remix版都會聽

唔怕比人話毒嘅，可搵吓東方同人啲純音樂團體
例子,tamusic,東方四重奏個album都係violin/piano

真心推薦晨曦光廊

第三首+合埋眼聽